如果你花了很多时间进出你的车，你可能想考虑一个便携式加热毯设计用于汽车。最佳加热毛毯：与这些电毯捆绑在一起| PopSci商业团队| 2021年2月11日|科普
它们谨慎、有效、超级便携，适合在外出时使用。最佳暖手器：在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷| PopSci商业团队| 2021年2月10日|科普
如果您主要希望打印照片，您可能希望跳过一体式打印机，选择仅打印照片的便携式打印机。最佳一体打印机：使用这些多任务机器升级您的家庭办公室| Carsen Joenk | 2021年2月8日|科普
可折叠的腿、可折叠的身体和轻质材料使乒乓球成为便携式公园、派对或烧烤活动。提升乒乓球运动水平的高级表格| PopSci商务团队| 2021年2月5日|科普
当然，你总是可以决定去更紧凑和便携式比全尺寸。最佳机械键盘：游戏、代码、打字和工作更流畅更快| PopSci商务团队| 2021年2月4日|科普
丹佛健康与营养总监、RDN杰西卡·克兰德尔（Jessica Crandall）说，随身携带的零食也很好。5种宿醉疗法，在你经历过多次宿醉后拯救你| DailyBurn | 2014年12月19日| Dailybast
他特别希望美国的FGM-148标枪，便携式反坦克导弹能够击中俄罗斯的装甲。美国应该武装乌克兰的民兵吗|Jamie Dettmer | 2014年11月24日|每日野兽
“我们是摩洛哥人，”通过便携式扬声器大声喊道。伊斯兰国的黑旗在欧洲飘扬|纳德特·德维瑟| 2014年7月28日|每日野兽
其中10起事件包括被称为单兵携带防空系统（MANPAD）的移动火箭发射系统。独家报道：乌克兰要求美国提供技术来对付俄罗斯的喷气式杀手|伊利湖| 2014年7月23日|每日野兽
有安装在购物车上的编辑套件，以及为其供电的便携式发电机。巴西世界杯是一场昂贵的剥削性噩梦| Vac Verikaitis | 2014年5月30日| DAILY BEAST
据说“torfuge”（图31）是离心机的一个非常令人满意的替代品，并且易于携带。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
我很高兴你们在便携式蒸汽机方面取得了成功，我相信它们会越来越多地被采用。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
那个面目全非的人拿着一个小金属箱子，可以打开放在一张便携式书桌上。边境费|霍勒斯·布朗·费夫
然后它被带到祭坛（ara），祭坛旁边放着一个便携式火盆（foculus）。古罗马的宗教|西里尔·贝利
幕间休息时，舞台上放着一个长长的、可移动的笼子，里面有十只走来走去的野兽。真正的拉丁四分之一| F.Berkeley Smith